清X莫醫生到底好唔好？

做完之後係咪副作用好大！望到好多post好驚依家？

推

咁你睇左咁多post都話有問題，咁仲搏啲咩